# TP GitLab CI

Le contenu de cette session pratique est publié sur cette [page](https://boileau.pages.math.unistra.fr/tp-gitlab-ci/).

### Execution du notebook jupyter

- [Installer Anaconda](https://www.anaconda.com/download) pour disposer de `jupyter-notebook`
- Ajouter le support du noyau bash :

``` 
pip install bash_kernel
python -m bash_kernel.install
```

- Lancer le notebook :

```
jupyter notebook tp-gitlab-ci.ipynb
```